哇! 岩岩有隻60米巨人踢爆左我個城市既牆 搞到死左好多人

痴線架

依加好撚多巨人係到食人

我應該點算好

向城市中心跑?

幾時有軍隊黎殺巨人啊

媽啊好驚呀!!!

俾啲掙扎啦

點算啊

快啲一齊靜坐，唱下海闊天空，啲巨人就會同你地談判

執緊腸

依加我跟住一小班人由捷徑跑緊去城市既中心

有無連登仔係B區廣場集合

移去其他地方啦

仲同人班垃圾愛與和平送死咩

等解放軍

包容啦港英遺民

有隻10米巨人係我左邊 我喱埋左

咬自己隻手指睇下變唔變到巨人

樓豬生得矮那話我建議你出去同佢地揪過

今天我

幽默呢家野

連登仔個個都1.8m米級

唔係180m?
連登仔先係班巨人

我試咬手指之後發現

好撚痛
手都傷鳩埋

係wo 我屋企人……

我正常身高
167

巨人都係人，同佢傾下計包容下佢地

屌你老母 班友係天上飛黎飛去 阻撚住我收工

土地問題姐...
樓主理性少少

你5年後會入軍隊架啦

我想做廢青多d wo

拿拿林放蕉皮落地下啦
仲諗

樓主係邊 我過黎救你

原來入面有人住架？
Sorry sorry

真係?
我係鐘塔 左上個排既樓到

應該係第4間

開住啊修羅閃mode先

無圖無真相

真係咁好笑？

好唔爭氣咁笑咗

冇事架 啲巨人好好人架

利申：係巨人個肚入面

賤民 我係最入嘅城牆玩緊囡囡 慢慢比人追啦

樓主老母好多汁
I mean肉汁

我屌緊巨人個系

再俾啲掙扎

跟風呢家野...

屌你老母，咪走入羅塞之牆，冇糧食比你地班賤民。

利申，貴族毒撚，叫緊駐紮兵團關門

屌 我呢邊都有隻60米高既傻閪樓主丫

去叫你老豆幫手插佢屎眼啦

笑死

條J都三米長

你條仆街係咪人黎

我見到女神比個麻甩佬捉走左去後巷

我應該點

樓豬快d跑去青山 會有人接應 加油

你地班撚樣 我就死仲負皮

入左黎既唔好傷心痛失家庭，依家比個機會你地去報仇。

佢死左嫁啦，冇人救你